[IOS/AN] Sdorica 萬象物語 [10]

[IOS/AN] Sdorica 萬象物語

歷時四年打造的雷亞遊戲旗下奇幻冒險 RPG《Sdorica 萬象物語》正式於 App Store 與 Google Play 雙平台上市，針對全球玩家正式開啟萬象之旅。

首抽
主線打到2-6會有450石+全部綠色書籤

抽到的角色
白色是0階 藍色是1階
紫色是2階 金色是3階
白+ 5 升 藍
藍+15 升 紫
紫+30 升 金
每日打魂能結晶就可以升上去
抽到重複會自動轉為魂能結晶
所以首抽角色抽到白藍紫都ok
當然抽到紫色就最好啦 易d上金

首抽建議：
1. 麗莎
2. 兩隻歐證 (賦魂機率：0.020%)
3. 紫色黯月
4. 你鍾意既角色
首抽加分：羅傑 楊波 迪蘭

唔會係普通賦魂抽到既角色：
諾瓦 夏洛克(你賣左個5粒應該可以del game）
SP角色(期間限定 有機會抽到)

另外
主線打到R3-5
挑戰打到T4-5
會有送蒂卡魂晶任務(任務-成長)
保你蒂卡上3階

前期隊伍建議：
一隊係3+2(白位心輔助/黑位劍輸出/金位盾坦克/參謀/公會參謀)
蒂卡 / 輸出 / 龐
安潔莉亞 / 輸出 / 古魯瓦德

常用參謀：
琉 (補血)
璃 (永久加20%攻)
夏爾 (轉2黑魂)
實驗體 (轉2金魂)
芙蕾莉卡(殺人回20%血)
麗莎 (2回合3層增傷)
金公主 (每回合疊甲/新手必選)

每日任務
每天新手必做的流程
1.魂能結晶 (打唔贏第2關唔好試圖改變隊伍去打為左個十晶，因為獎勵會唔同左，因少失大)
2.英雄共舞 (帳號等級主要來源)
3.幻境試煉(左上角有個分 每打贏一波怪就有分 有分就有野送 贏得幾多就幾多)
上面都在"活動"裡
4.公會任務(旅途-任務-公會)
公會幾多lv就會有幾多任 做完可以去公會商店到買野
5.限時任務(每日有4個 有錢/碎晶/魂/角色經驗)(旅途-任務-限時)

打魂能結晶建議唔好放參謀，因為個關跌既魂能結晶只會跌出場個幾隻，不包括公會參謀。

初期目標建議先練個三組人馬上金(9人)，打幻境要用，之後再開始鎖定需要既skin，開始研究combo組合

角色限時活動關卡
此活動不會獲得角色
關卡包括：
故事-初中高特絕級
戰鬥-初中高特絕級
每日送2次 可以加錢打
通關結算後計算1次 戰敗不扣次數
故事只會獲得1次獎勵
重溫故事會扣減次數
活動結束後故事會移到角色故事
多餘的故事道具不會有任何獎勵

高級素材 掉落位置

獲取方式並唔係打贏就有哂 要係條路到自己執
每場必定有一個魂晶 但素材未必有

白色係魂晶 金色係素材
趕時間既話 一入場第一波兵前搵唔到金色
就可以退 之後再入 咁刷

貨幣 (巴哈)

魂晶碎片
只推薦買上古巨龍之淚
$300~400，$300先好買。

魂能結晶
共鳴三階後，每10魂能結晶可以使角色+1
最多到+10每+1提升50攻擊300血量

市集
素材
每日5點同17點更新一次
可以比庫倫刷新商品
免費-500-2000-5000-10000
唔建議買素材 因為可以打出黎
一般只會買300蚊既龍淚

神秘
都係5點同17點更新一次
絕對絕對絕對唔好買箱
Skin就睇自己選擇買
一般唔會比錢刷新

公會市集
下排有機會刷出公會禮包，內含30~50透晶石

===========

聲優

無人開post 無人玩隻game了

1001左2個鐘冇人開

用邊個

New post lm

星辰六級活躍公會

碼：5c33b6
有5個位 申左留名

dead game lm
聽日應該可以完成30隻金色

暫時21隻
人魚果d比我賣晒 黎緊星期3有潛力箱
我都應該會好慘

molamola

佛系game
緣份到就自然收皮

多金位打手就高分

到星期4就唔係嫁啦

星辰公會 「秘銀」既會長/副會長, 如果睇到, 麻煩睇一睇公會頻

佢D活動出得太慢啦, 一係就應該打幾多送幾多野, 送下魂能都好, 唔好40/40就無野做

Sosad

月尾先出連機

公怖左？

新手留名

玩呢隻Game嘅目標達成

本身好似預5月底

幾抽

百三左右

+10

好多課長

等級上限之後會開放
原來60唔係封頂 咁魂能都仲有用既
不過所有野都唔知何年何月先有

點會60封頂呀

咁又係 但唔似咁快推出黎

英雄內戰串燒級難度幻境不是夢

講起故事
老虎同普吉條線無端端出現左一章之後又消失
幾時先再講
明明佢地先主角

黯月sp啲劇情要等到第三章先有，即係有排等

邊到有寫
我岩岩貼條LINK話第三章係東方部族聯盟
係咪即係揚波 普吉 鱷魚個堆

角色介紹係講佢地去東方，所以先換打扮

無留心睇故仔 梳

睇故事係我玩哩隻game ge唯一動力

玩手機game care個故事

個故仔人物太多 佢講東一忽又西一忽咁 好亂

我覺得佢前期太亂係真
講下公主，然後又講普吉，之後又講琉璃

但去到後幾章只講公主條線已經好好多

留名

佢開左公主線，博士線同東方線。
不過表達得唔好

唔知幾時可以拉番落序章

新手申新入會
日月星辰
Canta

星辰六級活躍公會

碼：5c33b6
有3個位 申左留名

隻game實在冇乜討論空間

古魯試驗有冇推薦隊型？

呢句真 除左開局多少少野傾 發展穩定左其實無咩好講
但最近個寶箱係令幻境多返變化 感覺無咁悶

庫爾 貓眼 羅傑 麗莎 14R

如果肯SL 開局4黑 同埋中間排珠好少少應該可以 -2R
羅傑+10 應該都可以-1R 我諗極限應該係389 390左右
其他隊有無更快我就唔知了

有冇detail ? 用呢個隊都做唔倒咁快
同埋咩係sl

SAVE/LOAD 刷版面
R1: 麗莎 > 4黑 > 寶箱 跟住唔記得點收尾了
呢關我好似6R 4黑前用左1R排珠
R2: 1黑 >1白 > 寶箱 跟住有咩打咩 記得排定4金入R3
R3: 麗莎 > 1白 > (寶箱) > 4金 庫爾撞都唔洗撞佢就死左

我庫爾+5 羅傑+7 因為庫爾都無撞 所以我諗無咩關係
羅傑無加值應該都係差1-2R左右 記得寶箱前要1白就得

THX FOR SHARING

岩岩打多次 12R過到 極限應該係391左右
BTW 如果庫爾加值高 R3個白1好似無咩必要

新手第一次10抽，想請教下應該抽普通定sp限定

sp限定

感謝

靜到 協力前可唔可以推得爆兩個POST

零課養生game

已經冇乜值得討論

現在太多原創驚
碌下連登都見到五六隻開服

日鳩日一樣可以討論啲咩

隻隻新game都一撚樣
呢隻叫做特別D又冇野做
雷亞爭氣D得唔得

現在好似打機打到後期玩收集要素咁
差在唔比狂刷

送石又少
活動又少
每日打半個鐘唔駛已經玩晒
夠晒養生
咁有咩好討論

其實今日有新故事

等佢大更新吧啦

下星期有端午活動 真係諗起都興奮...

打哂啲角色故事又冇野做

一日打得2次

一日兩次都算，打完獎勵又要等成個星期先有下一個

終於岀返暗月SP俾我，單抽岀奇蹟

獎勵慢慢拎都算 想睇下故都擠牙膏咁

今日幻境有冇新打法？
上個禮拜係龐既世界

利申未開game入去

新手唔識，開得？

建議再刷

建議刷到呢4隻歐即開 黯月/雪爾森/夏爾/麗莎
另外4歐其中1隻有紫+迪蘭都可開

去巴哈抄功課

BTW 巴打如果抽到迪蘭記得唔好升超過20LV

點解

因為放金公主做參謀 一下就加滿20LV既金迪蘭盾
咁你就有隻平民版既雪爾森半自動隊
兩個低級幻境都可以600回通關 人地點同你玩
利申 我無

600分

真係唔識 等我仲升左

如果係咁, 冇左雙黑隊可能有D關唔夠人地快

一日唔改獎都無乜興趣玩SL

今星期可能拎唔到四張

又唔洗日日用既 但你一星期用到三四日 你都多人地十幾廿分
更何況而家雙黑都唔係日日用到 用到又唔一定係最快個隊
琴日60自爆隊一定快過雙黑 今日60又無佢份
要打單回合60幻 又可以放返黑迪蘭過去反正都係SL199過 唔洗坦

剛剛新抽芙蕾莉卡要先升金嗎? 現在每日魂晶用緊龐 公主 娜雅

金左冇咩用，你金公主普吉先好過

利申：金左芙蕾莉卡

其實都開始悶 有少少後悔課過金

有黑普 黑迪 真人 ，下個skin買咩好？藍尼德？

YES

後悔冇抽希SP
撕裂配鱷魚幾好用

月卡黨
d英都就齊 又升得7788
完埋今個星期就唔課週卡
浄係買尋寶同月卡算

呢個真

紅奧先都得既 你有金雪爾森咪藍尼先

希歐出果陣好多人話冇用

收到

係咪要細細力推一推？
無乜野好討論

妙手回春冇雙黑隊
點打先會快少少

大大力推

說好的協力呢

抽唔到果下慘

人魚二消奶死隊友 雷亞我真係俾你笑撚死

LALALA !

點先出到 我琴日用都冇事

妙手回春嗰關 2魂會奶死角色
隻蛙鱷都唔知係咪bug左 個轉盾係佢打人既時候會發動

6月底喎

Sdorica (2018 - 2018)

rip

Sdorica 2018 4月-2018 6月

已經無人推po 又一隻幾個月既驚
申請退款會唔會好仆街

奶死人幾搞笑啊
其實雷亞重有乜game？其他都係咁？

音game 好似係
香港人少玩

最大問題係好似返工咁日日迫人要打幻境好似返工咁
不了

CYTUS DEEMO 雷亞做音樂GAME起家
IMPLOSION 玩過下好似係動作GAME
SDORICA 應該係雷亞整既第一隻呢類型遊戲

其實有咩game係唔會逼你日日玩又可以玩得勁 手機game係咁架啦

可能已經悶左玩手機驚

隻game 係相對地小野玩既
有好有唔好

唔夠kill time
但忙果陣都幾興幸 每日任唔多

我覺得content差唔多,可能再多少少 或者改變 唔一定增加
講真邊隻咁多時間打工 唔使番工咩屌

我覺得content差唔多,可能再多少少 或者改變 唔一定增加
講真邊隻咁多時間打機 唔使番工咩屌

R
[P] 本角色開傘狀態4回合內若是都沒受到攻擊，會對敵人末位持續施展攻擊(atk : 1.2)
[A] 金位角色4回合內若是都沒受到攻擊，泉會對敵人末位持續施展攻擊(atk : 1.2)
[1] 合傘狀態時：進入開傘8回合，受到攻擊會中斷 開傘狀態時：給予指定我方嘲諷
[2] 合傘狀態時：治癒我方血量最少者($HEAL:1.8 開傘狀態時：賦予所有敵方CD為1者CD+1
[4] 合傘狀態時：直接進入被動發動狀態6回合 開傘狀態時：獲得一次免疫合傘(可疊加)
SR
[P] 本角色開傘狀態3回合內若是都沒受到攻擊，會對敵人末位持續施展攻擊(atk : 1.2)
[A] 金位角色3回合內若是都沒受到攻擊，泉會對敵人末位持續施展攻擊(atk : 1.2)
[1] 合傘狀態時：進入開傘8回合，受到攻擊會中斷 開傘狀態時：給予指定我方嘲諷
[2] 合傘狀態時：治癒我方血量最少者($HEAL:1.8 開傘狀態時：賦予所有敵方CD為1者CD+1
[4] 合傘狀態時：直接進入被動發動狀態6回合 開傘狀態時：獲得一次免疫合傘(可疊加)及治癒我方血量最少者
SSR
[P] 本角色開傘狀態2回合內若是都沒受到攻擊，會對敵人末位持續施展攻擊(atk : 1.2)
[A] 金位角色2回合內若是都沒受到攻擊，泉會對敵人末位持續施展攻擊(atk : 1.2)
[1] 合傘狀態時：進入開傘8回合，受到攻擊會中斷 開傘狀態時：給予指定我方嘲諷
[2] 合傘狀態時：治癒我方血量最少者($HEAL:1.8 開傘狀態時：賦予所有敵方CD為1者CD+1
[4] 合傘狀態時：直接進入被動發動狀態6回合 開傘狀態時：本場遊戲永久進化被動攻擊(atk:2)，若已進化過，改成獲得一次免疫合傘(可疊加)及治癒我方血量最少者

泉 技能包流出

搭迪蘭Sp玩

又開傘又合傘
屌你睇到on99
反正到時候又會比人改
出左先睇

想問暗月SP觸發唔到藍咕嚕技既問題有冇解決到

改都係改數值 技能無得變啦

一瞬打咗成90 Round

Fix左了好似

後悔抽左，因為抽唔到

好懷念上星期金位三連一消個寶箱

真係少左好多人 幻境hea打都頭200

而家早啫，今晚就多人

同意 快d出新mode
我已經悶到dl左隻 dungeon marker 黎玩

一隻sdorica都1.4gb 冇哂位

Ip5s

隻野 300Mb 唔夠

黎緊又有三隻SP (貓,老虎,琉) 同 狐狸新角 on99

泉

strong hold到迪蘭sp復刻

雪爾森打幻境黎講應該上金定留紫好
而家紫階白位二技而家打某 d 關卡帶希歐 sp 可以秒住過
就快儲夠碎上金唔知升唔升好

金雪先可以玩0 round 隊，真係拎足600分

升左金可以轉返紫用架

起碼半年後

自膠
原來可以咁

等到棄驚都未復
如果佢唔係單隻出 我諗我都係收皮居多

利申：等緊

慘過你 無黯月 無迪蘭SP 硬傷
應該金左雪爾森都上唔到TOP10

你都係冇迪蘭sp傷d , 黯月 唔算好傷

我連雪爾森都冇

Same

屌尋晚訓左唔記得打幻

單吊迪蘭SP一隻 有d後悔冇追

基本上而家仲玩緊 應該8成人有
我地做左果2成人

有時上去幻境榜抄功課，見到頭果幾隊都有迪蘭SP就灰機

係邊睇

無咁誇張 但你見到世界前面top100個堆無既應該真係得兩成

無雪爾森先係硬傷

雪爾森抽到係遲早既事

如果冇加倍 淨抽普通pool好難講
我普通pool超過500抽都冇璃

這麼可愛 一定是...

買完藍尼係咪一定要買白黯月？

唔係 藍白隊係60出場率唔高 多數都用原版做黑位

咁我換下龍淚算

最難個兩關多數雙黑+暗月
拎黎做藍白參謀咁哂

男的也好

巴哈 泉、琉sp、貓眼sp

老虎係大陸網見到, 不過我覺得似skin多D 變左黑色

好過迪蘭sp無pool根本抽唔到

已經hea打
有紫就算

女僕貓眼

係咁出SP 抽到破產都未齊英

出新角出得密，但石派得少

幻境打到厭，故事又更新得慢

開始冇乜心機玩 好冇新鮮感

尋寶圖過咗期就唔想課了

百度見到既黑科技 最衰雪莉同藍尼都未金，唔係可以再快好多

具體操作係點 一陣試下先

一開始S/L到雪莉先死
人魚戰意俾藍尼
藍尼一魂發動半永久真人
三層戰意三層強化，藍尼一魂輕鬆過萬
雪莉純粹拎黎擋招保藍尼，金雪仲可以幫手輸出下
Keep住輸岀同保住藍尼唔死到完場

點解黑科技都係得721

因為我廢

對唔住 冇心

呢隊算唔洗點SL可以打到760+

就算出新角都要有用上到場
好似而家兩隻倉管 出左=冇出

暗月Sp我覺得幾勁

好似好撚多bug

整番好啦
某D幻境可以上既
不過都係為左拎出黎曬太陽 唔係必要

岩先 普吉死左 不斷係到叫
咩 bug黎，煩到要熄聲

新技能，喋喋不休

老虎skin係肝角 佛心

岩岩想貼上黎
佛心公司
好彩我一粒碎都無拆過老虎 希望唔好咁廢

即係點

送SKIN

老虎+8

老虎碎片賣晒

BTW 特製普吉頭像

普吉既另一個賤樣

頂

老虎係金位黎講都算有輸出果批都賣

上次金位三次一技，可以有成萬點傷害

我覺得麻麻地 單體頂尖已經有羅傑 實驗體 真鱷
幻境出場率又低 要拆都唔出奇

暫停都應該唔會再有個種寶箱
雷亞似想俾冷門角更多出場機會

我覺得佢攻防一體幾好用

納傑爾都可以攻防一體

唔知個skin分別大唔大

参谋: 同伴四消獲得戰意
P: 同伴四消下次攻擊加傷害(破風)
1: 攻擊前位治癒自己
2: 攻擊前位獲得戰意1回合
4: 攻擊前位獲得战意3回合

拆包出黎既 應該都準 就咁睇似無咩套路

多一個輸岀金位選擇，不過睇唔岀比羅杰有咩優勢，又係冇AOE

話唔定戰意有得諗
娜雅skin老虎skin蒂卡？

老虎睇技能倍率唔似會高 即係只靠蒂卡一個 應該唔夠力

推post

仲諗住睇下可唔可以超過24粒鐘冇人講野

+1 仲諗住聽日活動先出聲

快啲開上限到100lv
人流就唔會流失得咁快

Same here

Nigel sp終於改到唔會鞭屍

好似仲調高倍率，呢鋪咸魚番生了

其實我納Dee SP未改前放入雪爾森隊打低Lv幻境都幾好用，起碼我日日都用咁滯

睇黎就出

性別不明，丁唔落

比你快過我

如果係男既即刻uninstall

咁岩碌緊TWITTER

咁你Del定都得

挽留

有無人睇左諾瓦同納杰爾skin 既技 點睇

好似冇加到倍率 仲係1 同 1.5

辣殺

之前係英文 日文個公告出事 依家澄清左倍率冇改 我隻納Dee sp又可以收返埋佢入書庫

希望係男

諾瓦skin麻麻地 可能試下自殺隊
納傑爾skin垃圾 不如成隻角執左佢啦 skin同sp都咁廢

冇睇，有冇搬運工

兩隻都廢 可以無視

希歐sp 果陣都咁講
之後就發掘到勁既一面

你地幻境第4關拎咩打
我用藍白打好似好慢
得379分

呢個真 呢週有寶箱都唔係點出到場

等我仲咁期待隻諾瓦SKIN 希望會改強啦

KittyeyesSP
[P]支援：支援狀態中，每次友方發動攻擊技能後，貓眼會對目標投擲飛刀，並賦予易傷
[A]賦予敵人全體角色2回合的2層易傷
[1]對我方指定角色進行治癒($HEAL:1.8)，並賦予其3回合中毒，消除1個白色方塊
[2]賦予自身3回合的支援
[4]對我方指定角色進行治癒($HEAL:2.2)，若此次治癒使該角色血量回復至全滿，則觸發其4消技

TicaSP
[P]發條：蒂卡每次被攻擊後會上緊一次發條
[A]我方回合開始時，血量小於等於20%的我方角色獲得2層減傷。
[1]賦予自身一回合兩層減傷，一回合內若受到敵人攻擊，攻擊者額外行動一次。
血量大於等於30%：釋放所有發條，對我方全體疊盾，每層發條造成($ARM:0.4)疊盾效果。
[2]釋放所有發條，對我方全體疊盾，每層發條造成($ARM:0.4)疊盾效果。
[4]釋放上緊的發條，攻擊敵方前排($ATK:1)，每層發條發動一次額外攻擊($ATK:0.5)，每次額外攻擊後下一擊的傷害提升。

LioSP
[P]本角色處於暴衝型態時，每回合損失10%的總血量
[A]賦予全體角色暈眩
[1]暴衝中：解除自身暴衝
[1a]賦予自身2層轉盾，有30%機會陷入暴衝
[2]暴衝中：賦予所有敵方角色與同伴暈眩
[2a]對敵方全體角色破甲攻擊($BK:1)，有30%機會陷入暴衝
[4]暴衝中：賦予所有敵方角色永久暈眩
[4a]疊盾自身至全滿，陷入暴衝

貓眼sp幾勁

屌啊 又出SP

唔好講咁多雷亞賠石算啦

活動得一關？

仆街用晒d錢打魂關冇錢刷活動

每日會多一關

雷亞D it狗係咪廢成咁呀

睇公告啦

一次過出多啲好多
分咁多pool 真係冇咁多石

用左80藍晶買寶箱 可供參考：

咁可以留返藍晶啦

屌個對話bug
更新已經唔係多嘢
最重要個主角普吉劇情竟然有bug
執左佢啦

千其唔好抽端午寶箱 伏到仆街

可以提前del game都得

琉璃都有啦屌

琉超絕up

想問下抽完野送果D藍粉有無期限???

似係同上次隻西多一9樣既結果

6月20就會變返石 1:10 或者之前你可以240粉換一隻角色

一開波乜鳩都唔抽
過左兩個禮拜睇下幻境上唔上到
上唔到就繼續strong hold到迪蘭sp復刻

換雪爾森，麗沙定暗月好

定唔換等佢變返石

我就覺得只要係金池就抽得過 就算中一隻垃圾琉都有50碎
仲要有璃同新角 迪蘭SP就咪等啦 起碼等半年 除非你要長期TOP10
如果唔係有無佢你都可以穩定TOP200 長期留石唔抽追進度都係隱性損失

Hold到冇人玩都未必有

無乜所謂 你要幻境TOP10就應該3隻都要有
6月20前換喎巴打 有得換一定換 要2400石都無鬼用

真係 但我無迪蘭SP都係過得好好的 隨緣玩算啦

其實宜家都無咩動力玩
無迪蘭sp已經無咩可能top10
但top200又唔係難
都唔知道有咩追求目標

鐘意琉ge巴打們有褔啦

有好有唔好啦 始終呢隻係休閒驚 好處就係可以玩得好舒服無壓力
但坦白講官方故意唔想玩家肝其實好奇怪
因為就算將獎勵整到點唔吸引 總會有玩家去肝排名 所以根本無意思
好好地整返低階牌位制 高階排名制咪算 會肝既點都係會肝
隻驚我覺得畫面配樂特效一流 規劃同玩法九流 真係又愛又恨

賠5000錢加一張綠券

18號果日有新關
重複打有15藍碎

真人效果改左？

中紫古魯

冇野了，睇錯

最多重複到幾次 都唔夠錢reset

出活動都係3分鐘就打完
養生驚

隻GAME想自殺

好似一日最多上限係5次？ 其實都打唔到好多碎

宜家有20萬
可以買幾多次？
d錢都唔知道拎黎做咩

係咪唔洗太執著首抽？

佢依家加一次一千，如果五次的話即係三萬一

要

如果唔係第三關 星期四幻境真係最舒服

非洲人下下蛙鱷四消都中

真係打到我都識背

R1: 2G > 1B > 2G > 2B
R2: 1B > 2W >2W > 1G*3
R3: 4G > 1B >1G >1G

因為第四關根本唔使打
上60之後知道點打就一定195

但變成第三關個鱷魚係咪智障分勝負

90%連中兩下
下一場 60% 連閃6下

鱷魚

可以196 但一係就要運氣 一係就要西多SKIN

冇Dylan SP真係唔洗諗頭10
是但打入頭200算

係架 我有雪爾森 無迪蘭SP
試過有個星期好努力打 最後都係1X過
基本上你無金雪爾森同迪蘭SP 頭10都唔洗諗

應該話金雪爾森 迪蘭SP 20LV迪蘭 3樣有2樣就應該可以TOP10
有齊3樣就有條件爭第一

自從第一日得20%已經覺得與世無爭
雷亞引人佛性呢方面做得唔錯
抽魂石就練習比雷亞佛

個活動每日打兩次係咪就夠120個？

yes

又璃又泉 正呀

玩落發覺果幾隻歐角真係好難抽

課石又貴過人 首抽刷到夏爾 雪爾森果d 之後爬幻境會著數好多

白位刷咩好

麗莎，人魚，奧斯塔都已經有三十碎隨時可以上金

夏洛克 抽唔到

或者芙蕾

而家3隻幻境好用既我都冇
雪森 麗莎 sp希
每關打一次 入到10%算

幻境向 > 麗莎 庫爾 收集向 > 你鍾意啦

屌 爭三隻未上金都諗咁耐

星辰有無公會收人
已玩60日忠實玩家
60lv
我依家個公會死左一半人

都冇乜邊個公會全活人啦應該

真係唔多 我契石都跳船出左公會
利申本身係副會

有冇極光公會

黎我度啦 暫時仲頂得順

夠升7級 而家停左係六級

5c33b6

因為諗緊上金先定打幻境先
剩翻果三隻好似幻境無上過

最後決定上曬金先
反正幻境排名又已經上唔到頭十

廿四小時後入
Id : sugardaddy

Ok

上金同打幻境有咩衝突?
升芙雷啦, 白位2粒AOE成日用到

因為夏洛克同琉好似一次都無上過幻境

睇你有無雪爾森 無既芙雷都有得出下幻境 有既真係出都唔洗出

同埋其實有少少衝突 如果想上金先緊係無問題 但如果打幻境既
琉 人魚 奧斯塔好多都可以拆晒換碎買SKIN

唔係喎 我見頭十好多人會放雪爾同芙蕾拎600分

都得既 紫雪爾森+芙雷 但就要白金位都係AOE 或者就白金都要高傷單體
但唔夠金雪爾+藍尼+西多高傷同泛用 芙雷碎就唔會拆既 但真係唔急升

個 event唔加次數會有幾碎

He

挽留某位DEL GAME 巴打

He 竟然是個boy

痂撚線咁撚淫

巴哈有人買左白虎仔
可以變金位雙黑 同伴一用四魂就有崩擊真係幾爽

配公主sp 同黑吉普 兩隻是但一個放四魂 就可以令白虎連放3下

其實D人應該唔係 紫雪爾森+芙雷 而係 想要芙雷2魂高傷既全體攻 我諗白位打全體既真係唔多 而白位全體2魂攻傷害最高都係芙雷 至於金雪爾+藍尼+西多 呢個組合 應該係唔用西多用TICA會更好

總之就係夠數

(2+3+4+6+9+9+9+9+9)x2=120

藍尼自動隊 蒂卡係會穩陣少少 因為食多個強化
但如果藍尼有咁上下共鳴就應該唔會用蒂卡了
因為蒂卡可能40 50會用到 西多就可以長期係藍尼自動隊
至於芙雷因為係2技先全體 所以一定係搭紫雪爾先食到佢2技
如果係搭金雪爾原因就只有條友唔想放庫爾係白位
因為白位1技係攻擊技既唔多 唯有放芙雷 庫爾多數放參 一係入自殺隊

聽日個65活動關唔知會唔會好難打呢 難打既打幾鋪算 懶得刷晒所有錢
BTW 呢個活動關+80碎箱+之後既新英池=一次將你地所有資源回收晒

SOR 諗諗下好似都係睇有無迪蘭SP 有既話真係蒂卡最好 西多夾返迪蘭SP

一開始有紫蒂卡同紫龐係咪唔洗重刷

做乜鳩

蒂卡 龐係咪都有 你要刷開局就重刷啦

有呀 紫的
但唔知有得刷 打曬蒂卡任了

黯月唔肯做我sp

因為我睇其實自動隊幻境 有藍忍掉兩下再加埋可能賈漢吹箭/碎牙拍地個到都差唔多5千傷
但有時真係打唔死就要手動芙雷打多下全體
不過都係講緊未夠力拎600分既時候

叫佐倉希美 申請左入日月星辰

抽左納dee就唔敢再抽了

已申

60lv 個普吉任打左兩次都fail
最後拎返普吉楊波隊好穩咁過左

升尼德定豹女先好??
尼德紫 豹女藍

抽左4轉一隻金都冇

4轉好少 無都好正常

咁咪要課好撚多

無其他黑位? 無得揀我會覺得豹女好少少 指定後排 但其實你可以練娜雅

呢隻驚係小課向 如果你買齊週月卡 200蚊一個月
你每兩個池抽一次 一定衰極都保底中
但如果無課玩就唔好諗個個池抽 只會仆直

豹女 娜雅 貓眼 尼德 刃 揚波 諾瓦

藍藍紫紫藍藍藍

其實又唔會課好多 D石勁撚貴 除非真係特別想要隻英
如果唔係都唔建議直接買石 CP值太低 買週月卡平太多

岩岩課曬佢D新手包

練娜雅 同揚波兩隻應該夠 練既意思係升階同LV要貼人仔
娜雅>金 揚波>紫 跟住可以練尼德升金 睇你有幾多碎
唔升就直接練諾瓦 其他可以唔洗掂

個兩個最抵玩 咁你玩多陣先決定繼唔繼續課唔課
如果你想課多少少 CP值如下 藏寶圖>>月卡=週卡>>>直接買石

第六轉有金！納ｄｅｅ

係咁易抽下算 唔好諗住追齊兩隻SP
一黎兩隻強度一般 二黎遲下又出新角池

而家有呢堆
橙位：龐 卡努拉 納杰爾 實驗體 賈漢 羅傑 碎牙 古魯瓦德
黑位：ＳＰ納 貓眼 尼德 豹女 娜雅 刃 揚波 諾瓦 黯月
白位：蒂卡 西奧多 安潔利亞 庫爾 琉 夏洛克 芙蕾莉卡 奧斯塔 普吉 荷絲

點練好？

冇抽喇

白: 公主>金 普吉>紫 庫爾>金 莉卡可上紫用
黑: 娜雅>金 揚波>紫 黯月>金 諾瓦>金
金: 龐>金 卡努拉>金 羅傑>金
左到右係次序 個人意見ONLY 其他巴打可能有唔同睇法

我而家下一隻係金左龐先?

係 同埋咁岩活動有免費SKIN 最好加關打去拎埋

好

D魂晶係咪除左每日兩轉之外就冇方法入手？

抽

明白

同埋買藏寶圖每日都有2粒碎 某角色有故事打就再有幾粒

重未打 有難度

正常開服開始玩應該都過到
不過最煩係朝早初見果陣打到最後普吉分身果段
唔知道原來有三個表情對應打三個動作
好似變左靠運game咁

打到三個普吉果求 黑普吉一開四魂就死鬼哂 完全唔知咩事

我打左半場就唔打了 好撚晒時間 本身仲諗住刷藍碎

你前幾日已經夠料拎SKIN

藍碎關好似唔係今日呢關

唔係今日咩 求其啦 太煩唔想打

未夠啊 但仲有幾日 就算之後個D關唔打
我日日買幾次6碎關黎打都夠啦 10回就打完
今日呢關打細怪都打到嬲 唔Q想打

聽日先18號
今日dylan sp可以冇腦打

無 所以唔打算數

夜D睇下大陸仔台灣仔有無功課可以抄
今日都咁煩
聽日送15碎一定更撚煩

用金公主做參謀 白位是但一隻補血 黑位是但一隻

每rd 疊龐 會磨得過去 但好哂時間

講真句 完全唔明點解呢d關唔set預設隊比人揀 新玩唔齊卡果d真係咁有心同你慢慢磨呢關.?

呢排進入養生MODE 要磨既野真係唔好搞我 佢唔綁普吉我可能都會打
但我覺得新手又唔係一定要過到呢關先拎到獎勵既
你一開始每日都加4關 都係每日俾多一萬
我諗就算你只係打4碎個關都應該夠拎齊獎勵?

OMG好好聽

卡關了

咁快 卡咩

主線８—５
Ｃ８—５

我用藍白麗莎打 輕輕鬆鬆
不過有時間太多連動 龐打完龍會打埋普吉 結果打錯隻

其實有白黯月參謀就得
白位蒂卡 黑位隨意

分身打法有請台仔

當召喚龍前出現流汗 龍死後也流汗 選擇眼睛大的那個
當召喚龍前出現流汗 龍死後無言 選擇水汪汪 （成功機率高達8成）
當召喚龍前出現xxx （數據未明） 龍死後生氣 選擇生氣

C8-2先岩

有無英雄挑戰打法
宜家72x好慢

C8係會卡幾次 升高角色等級先啦
如果卡兩日先算 前期多數等級問題

要750 760+應該都係雙黑+黯月/璃 或者 麗莎藍尼真鱷
你雙黑都可以搭揚波既不過慢少少 個寶箱真係FOR雙黑LOL

有雙黑但我過唔到楊波果到
一開波已經秒左我迪蘭

黑位你帶咩 一係用揚波囉 記得寶箱揀消全黑
應該救到 夠CD就暈9佢 揚波都應該唔洗72X

雙黑帶暗月
前邊係好爽
去到楊波個位就喊撚

咁你可以試下揚波 我上星期雙黑+佢都好似打到740
今個星期既寶箱咁夾雙黑應該唔至

個恐怖童話係咪打完lv45就冇？

幽谷書庫申請左公會
秦始皇

打完冇架喇，要重覆打儲滿獎勵

收左

雙黑隊打納Dee個時要留金魂 去到楊波個關就用金魂復活迪蘭 復活完就用白四魂上3層降攻 因為楊波有三層降攻係唔會秒殺你 之後再補刀就應該ok

有公會參謀就冇卡關了

星辰書庫NoGameNoLife 申請左 名:beta21

金左龐了

no game no life 同 牡丹樓 已和HKG2合併

beta21 added

之後應該升咩金位

你地會唔打晒端午限定關

羅傑
之後可以碎牙

迪蘭都係用skin 可以遲少少

打一次已經唔想打 拎50石算 無心機刷15藍晶

巴打 你有8LV迪蘭 你發達啦 死都唔好升LV

8lv 有咩特別？ 我都有隻冇升過

20以下既金迪蘭=平民版雪爾森 因為金公主參謀一下滿盾可以0回發動
20LV迪蘭 雪爾森 迪蘭SP基本上可以加埋10回內通晒頭3關幻境
但因為有前者既人應該最少 所有應該算係幻境黑科技 可遇不可求
反正打挑戰關又唔需要用佢 打秒手回春個類60 你雙黑都係SL 20LV同60LV根本無分別
打英雄挑戰個類又係有替代隊既 所以有得揀真係唔好升迪蘭 利申我無

雙黑黯月可以穩刷普吉但係好慢，有冇快D既方法？
我冇迪蘭SP

個活動今日先出魂碎？

我都係呢隊
打一次5分鐘
我刷左幾次就無刷

之後幾日都會

skin問題:
依加有雙黑，有黑公主，綠熊
古魯，鱷魚，尼德都三階
應該買藍尼先定真人先？
ps 無麗莎，無希歐sp

之後幾日好似唔會...

藍白隊+真人 OR SP希歐貓眼真鱷隊+公主
後者打得快少少但如果中間係真身就GG

藍尼啦 可入自動隊 真鱷隊而家麻麻地

一相情願咗，sorry，我見話18號開放，以為之後幾日都繼續開住

藍白最穩陣 古魯二消有護盾變指定
殺花前小心連動就ok

藍白仲要加真人個要求好高下wor
公會唔一定有

係咪confirm 聽日普吉冇藍碎打？係我用晒d金佢

佢話當日限定

thanks

有無人accept

個會死咗架啦 去hkg2

刷到7000已經放棄
20鋪先一個龍淚

禁左hkg2 等左成日

用藍白隊都唔想刷
成個關卡又長又臭

其實有冇話打邊隻普吉先啱 都次次都打錯

其實有，巴哈有攻略

應該係打個表情好驚個隻

4000碎未買過skin 有咩推介？

罕有角我有夏爾 雪爾森 芙蕾大波 雪莉
定係買真人 迪蘭 公主 普吉？

有黯月/璃就雙黑 無既就留起升金先 或者買真人

的確係 打一次就唔想再打

無佢地
全部都金左 咁我買真人先？輸出勁過本來？

而家最泛用應該呢3隊 雙黑 金鱷真人 藍白

雙黑要隻強力黑位

真人就鱷魚要金 ，有埋希歐sp仲好

藍白就 公主要金

拎黎做參謀 搭金鱷魚 發動左就永遠3層強化+每回合2消咬一野
完全體=希歐SP+金貓眼+真鱷 OR 麗莎+藍尼德+真鱷
但核心係真鱷 其他無既都用得落既 推薦度 T2 新手開荒神角

Skin 係咪隻野藍色可以一野升去金色

唔係，只係招技能變左，數字上你仲係藍色
但好多時買得skin都係食招技能

即係點 重裝左都入唔番 係咪棄得

娜雅仲差兩粒先金到

打左故事未?

打左 要升左金先有得繼續打

你綁twitter定咩

打魂晶關囉

打左了
唔想用石買

Fb

今日英雄共舞試左 黯月SP+ 公主SP+ 藍咕嚕
幾正喎，等藍咕上架即買

去屌下客服囉

屌用佢送個符中多次sp納

連Fb都重裝一次搞掂左 可能係fb問題

老虎SKIN又幾好玩 黑普吉 公主SP 老虎SKIN 參謀麗莎
打幻境尾關 唔洗SL 勁舒服

做參謀比雙黑好過紅奧 真係佛心skin

岩岩忍唔住將老虎既碎一次升左上去

高攻過紅奥？

只限雙黑 又要打返咁上下回合數既關卡

庫爾 璃 羅傑 麗沙14T 唔卡魂可以快多1-2T

聽日係咪有新pool抽?

雙黑SL極限391 要鬥快一定無得比

我諗緊買紅奥定買白黯玩多一隊，暫時雙黑＋麗莎，雪爾森未金

紅奧啦 個人唔推薦白黯 藍白隊成日會卡角

原來都一直諗住買紅奧，見市集今曰出白黯所以又心思思，都係等返紅奧

之後唔知升咩金好 黑位升緊諾瓦
同埋雙黑之後應該買咩skin?

個感覺係只要你白4消就好似開埋紅奧咁
變相唔洗等紅奧cd

白位 麗莎最優先 跟住可以庫爾
金位我都唔係好揀到 所以納杰/賈漢/實驗呢d低機率既行先掛

預聽日乜都抽唔到

想問星辰仲有咩活躍小小嘅公會
本身係薯仔軍，但個會長四日無上線突然

金左娜雅 開心

2000石搖撚準備
目標金璃

夠鐘

泉又係歐角 BTW今次個池機率好似低左

中左紫泉

中埋金泉

天地會

淆底 唔敢抽

20張書籤中藍璃
睇定d先再抽

又話粉變石 變左去邊？

乜撚都無

3千石乜都無

十抽應下節算數

藍泉 藍芙蕾 出芙蘭都唔出璃俾我係乜料

4000石兩隻金璃 直接+10 但係我想要泉 我要齊圖鑑

個個狗衝泉 隻野勁唔勁架

中紫泉都ok

Lm

其實想要璃多D

屌你老母 冇泉牙

十抽收工

十抽即有
Btw璃勁咩

30抽中金泉
但一隻璃都冇，用唔用書簽抽好

單體轟炸機

十抽岀金泉，開心

50抽 金璃金泉 不過不失啦

冇參謀用係咩玩法

泉似要搭迪蘭SP
冇迪蘭SP唔係太想抽

屌啦，差唔多次次岀新角都話要夾迪蘭SP,冇迪蘭SP呀，唔想知呀

日日幻境都見到一車車迪蘭SP
心都up撚埋

有冇人更新完後係公會參謀個邊冇人可以㨂

更新我個公會參謀都係吉, 大家有無方法解決?

屌啦，迪蘭sp有咩夾唔到
唔想知呀

唉all in 乜都冇 想要金璃呀

送多200石

屌 我想抽離
抽撚左60抽隻泉黎撚左1次紫色2次藍色

10抽無璃無泉... 但中左隻黯月, 都唔知叫好彩定唔好彩

30抽 +所有紅牌
乜鳩都冇
最多係紫琉
棄你老母game dllmch

3隻金璃
泉啊 藍都得啦大佬 慢慢升囉
抽唔到點升啊

留石sp pool la
遲d sp pool都有機會抽到佢地
sp 無左就無左

抽左20下當應節就算

10抽中藍泉 隔左半個鐘手痕10抽中埋金泉

all in未

應該又有Del game潮？ 打曬四關幻境感覺分數唔差，都係得13%

又係時候貼貼大家個服 TOP10同 TOP200幾多分
講埋自己今日幾多分同% 咁就知邊個服而家變左鬼服

30抽了

我都無打了 連續幾星期全白

而家推POST慢到咁就知好多棄左 仲要今日有新池

越打越低% 又冇迪蘭sp

上星期有心打足全禮拜

但打落發覺冇隻迪蘭sp 都冇得同人比

硬生生每日多人幾rd 打到好無癮

30抽 一階 黯月 希歐 泉
就是不直接給金給紫.... 真係要升到2046

前日入坑
依家 37 lv
靠羅傑人魚安潔娜雅開圖
依家打到老虎仔心魔打唔贏

打晒每日要做嘅嘢
夠角色魂能都刷料推晒上去了
依家係咪應該打下角色故事玩下？

想問 skin 係咪啫係技能書？
買咗係第四共鳴？
如果我隻嘢零階用唔用得？
Google 一輪剩係見到邊本書勁
完全唔明點運作

岩先忍唔住手 10抽左
係琉

屌

紫同藍

唔好第四共鳴

買左個skin就咩階都用得
出場擺角色出黎果陣可以自由揀用skin或者用返原本果隻

琉up

角色故事可以打
skin姐係技能書
零階都用到直接有skin果d技，不過能力值都係跟角色
姐係零階用左skin d攻同血唔會變三階

有暗月/璃>買黑迪蘭 然後買黑普吉
冇既可以買藍尼德，或者有金鱷魚可以買真人

抽哂啦 冇都冇計 下次再努力 好彩呢隻暫時真係睇唔到係咪好實用

屌 賈漢特級點打
後面隻龜又減傷又滿盾

依家得廿隻角

我啱啱手賤抽咗下 sp 十連

恭喜 不過泉唔係sp 只係新角

btw 唔識用泉
結果又係用返舊角

30抽 咩都冇

隻泉都真心幾廢

搭迪蘭sp都叫做可以撚下啲高難度關卡既
不過最大作用都係拎黎j

佢要廸蘭sp 配合
但係廸蘭sp唔洗佢配合

算啦迪蘭sp真係做得太屈機
本身都唔洗要邊隻同佢配合架啦

冇迪蘭SP保守估計每日少十分，冇迪蘭都仲可以每個星期keep頭二百既都係強者

放棄
抽三轉10抽算
留返下個pool

常駐角+低強度+男人黎
睇唔到追既必要

純粹當抽下碎片

抽唔到偽娘
棄驚

如果加兩 turn cd 還好
加得 1 turn 招被動仲要單體唔痛

stronghold等第二轉迪蘭

無迪蘭sp要前200唔係好難姐

好撚滾動 朝早換埋端午禮包夠500石抽 中紫泉 呢幾次都係山窮水盡先抽齊 不過抽到都應該要知足啦

依家再抽萬象係咪好唔抵，冇左八折

新池有金璃wo

屌
今日幻三鱷魚re撚到炆

過到一次就算 用左25T

過都過唔到
第三關俙咁連中三下直接死

邊有每日十分咁誇 ...

咪就係 係呢個星期有呢個寶箱先比較誇張嘛 但要瘋狂SL先可以50幻去到595+
平日都係592+左右 就算你無迪蘭SP練度夠都可以588+
BTW無迪蘭SP想TOP10真係無咩可能 但TOP200真係無難度
利申 9打唔SL都可以穩定TOP50

想問下泉個被動金位死左發唔發動到？

無雪爾先慘

有左白老虎之後納傑爾專屬既星期五幻都收左皮

星辰有冇活人工會收留，60級咸魚一條，會每日清任同交藍碎

第二個60幻係咪改左？
點解跟之前打法過唔到

第三關又到一週一次驗證鱷魚血統時間
屌雷亞你得閒改第四關
不如搞左第三關先啦
次次SL到鱷魚比人斬幾十次

屌你老尾四金鱷魚
然後第三關羅傑斬我四下，中左我三下
屌呢關食屎啦
入去又成日無兩金
全週最撚黑人憎一關

呢關用鱷魚真係要瘋狂SL 除非高加值 咁就SL少幾次

378過左就算
望到d人385真係神之運氣

我383過，由RD2尾刀開始每一下考人品，打到人都癲

打左十次先385過 有少少後悔之前金位指定關我都唔打

我隻鱷魚冇加值SL到我傻 上星期算個寶箱算佛心

岩岩諗諗下 +0同+10差3000血
黑迪蘭做參再多3000盾 但羅傑普通斬一下都6XXX
好似無咩分別

等黑普等到灰
日日比石刷都刷唔出

平時top 20 懶得sl上top10
依家直情唔想打幻境

入第三關如果有四金已經贏左
我次次入去第三關都無四金
要係第二關調整
呢關真係要好多金
金多都SL少幾次

我用台仔個方法，佢頭RD 4T 過，我要5RD ，去到尾total 多2T,唔知係唔係關貓眼定鱷魚事，過咗就唔想再打，下次再留意下

申請天地會啦 活的 但我都唔知頂到幾耐

頭個關如果要4T過 你隻鱷魚要+3定+4先得
R1: 2G > 1B > 2G > 2B > (1B) = 4T
R2: 1B > 2W貓眼 > 2W鱷魚 > 1G*3 =6T
R3: 1G(4G) > 1B > 1G > 1G =4T
之後鱷魚+4定+10都係咁多T 呢隊既極限就係386

冇迪蘭sp加雪爾森
Keep得好辛苦

見到呢堆嘢就想嘔
每個禮拜四到底死幾多隻鱷魚

R1 多1粒B，R3要多1粒G
有次刷到4G入RD3 心諗搞掂，點知去到最後掙一下
真心想丟電話

90% 都會中架
其實整埋d rng野 真係好鳩屎

今日有次第三關入去四金
我隻鱷魚閃左第一次，之後三次中曬
90% x 10% x 10% x 10%
0.09%
已經逼近一抽中歐證

有冇邀請碼，我聽日加

無希歐sp輸成25分

無希歐sp都慘

5c33b6

所以我穩陣起見 直接上滿 貓眼盾
我用生命力硬接

吹到輸25分 利申其實無計過9up下

SL成個鐘最高360

滿血滿盾貓眼應該都係頂到半血下既羅傑3野

岩岩去貼吧望一望 西奧多 貓眼 黑迪 公主 375 有興趣你可以試試

我都睇到，不過西多幻4綁死左，賈漢得紫

無庫爾咩 庫爾可以頂西多個位

2白 2金 刃1黑 1金 咁樣？

好似唔識用1金🤔

唔洗用1金 , 要主動打先發動到召怪

唔係好記得 2白 2金 1黑 AOE參 1黑 4黑

總之1黑就係打一野 庫爾1白都得 4黑就AOE 夏爾就變2黑 5T過 庫爾要金有減傷先得

呢隊搵唔搵？
下個禮拜我寧願呢隊打

原來要夏爾

唔要都得 總之你黑位一定要有AOE清
貓眼4消 刃4消 夏爾2消最方便姐

一開機，十抽金泉

有隻藍色都好

琴晚已經連打幻境都冇興趣，專心睇波算

而家金左蒂卡老虎娜雅
貓眼值得金嗎 齊石

值

今日第一個60幻又可以用寶箱解放雙黑
不過又係要SL

標準2RD 過就算，今日想休息下

求公會收留, 因現在的公會只有幾個活人, 請pm 謝謝
server 烈火書庫
i

呢到起碼一半人都係星辰服 其他服既建議你都係去搵台仔公會算

申請左，我叫神盾海狗丸

申左
id:積奇

你好喎舊隊友

嗨

發覺呢到冇咩人討論隻新角

因為真係唔勁，冇單獨自carry一個陣

係冇人討論隻game

璃旅程高級要點打?
隻野個個回合自動回滿HP

三下 buff，四黑魂一野轟落去岩岩夠力秒

野性與知性
有無一個組合唔需要靠寶箱
之前用雙黑SL到2046

庫爾 黯月 羅傑 麗莎 黯月可用其他高傷黑位頂

有無打法，要注意D咩？

我無黯月用左璃 但其實都大同小異 記得爆發前落1白就得
R1: 1G > 1W > 1G > 1G
R4: 1W > 麗莎 > 4G
我羅傑+7 如果你無咁R4一開始可能要打多下4黑
其他就自己執生了 間中2白回下羅傑血

都打到唔想煩
今日幻4用白龐
幻3黑廸 璃 麗沙 實驗體

主線11-4可以點打

而家手頭上有既野
點打11-4

主線關你都係去巴哈爬文
呢D打一次既關應該無咩巴打記得會點打

佢地果D攻略都係用我冇既野

去埋貼吧搵 應該有既 都係無就等角色等級高少少就打得過

明白 咁我去巴哈揾下

琴日新玩岩岩到25lv課新手包拎多50石抽左30抽

暫時砌左呢兩隊

大家有無咩建議

0歐 重刷啦⋯

雖然真係好慘，但課咗咪叫人重刷啦

唔想刷其實都可以玩落去既有揚波 但通關一定比較辛苦架啦
新手包係邊個 廿幾蚊既就真係建議重刷啦 就算唔打幻境
有隻夏爾/麗莎/雪莉打C14/RX-6 都應該容易好多
個人都同2$巴一樣都建議重刷 果位手足自己決定啦

真係有d慘不忍睹 呢個pool有璃其實真係唔錯
依家唔係歐既機率提升左 基本上要抽到都唔難
但歐角有一半都實用 可遇不可求
重刷會比較好

協力係限時

咁都起馬叫有活動
我接受

限時好撚on9
有邊隻game既協力會係限時 協力本身就係俾玩家拉其他fd入坑一個好好既誘因
雷亞啲策劃真係

我覺得限時係因為個協力只係測試 完左應該會再出一個正式既

開始冇人

不嬲冇人

個玩法無咩大變化真係好難留得住人

只要隻game keep住營運keep住更新，有冇人玩我冇所謂 我會玩到直至搵到隻更好玩既驚為止

想問下泉同雪爾森有冇用

但你噉計pad都係但都keep到幾耐
當初我入坑都係因為sdorica嘅全新消珠mode

前者暫時無乜 後者幻境好有用

更新完都冇人

更完都無野玩

真係 多左個戰友系統都唔知做乜9 聽日有協力再睇下點啦

得20級以下用得先攞命

巨岩ser搵戰友

邀請碼：mkzgpXyQE18u

當然係自己開五隻分身刷低個幻境分啦

多五個分母

黑普吉，鱷魚，白虎 nerf曬
cls

佢戰友系統0用途喎....

唔撚係嘛

有咩 點NERF法

而家官方又話係bug

冇nerf 但鱷魚+子安 會閃到仆街不停觸發鱷魚4魂技

On99睇住佢不停閃咗15分鐘

新出兩個SKIN大家點睇 感覺好似無乜特別

話咁快就玩完新出主線
Btw有冇人覺得今次呢章太易

真心咩我用泉過到好多過唔到嘅關

基本上唔計英雄內戰 我諗有九成以上既關卡
只要滿等 就算用平民隊都過到 所以角色既價值係靠幻境能力體現
又唔會話佢無用 只係未開發到或者要有新模式先有發揮空間
利申 我無 純9UP

新出既邀請碼除左自刷根本無咩用 除非搵到岩岩開頭既新手

自開5個小號刷石囉 但計實際用途真係無

大家可以邀請朋友搞返起隻驚

新手可以入邀請碼
hDUfuE3ZV8JC
有250石

update完打幻境都彈game
係咪想逼我棄？

望到今個禮拜寶箱決定唔打幻境
屌真係on99

乜撚野雙黑自爆全部死曬
仲唔計有d幻境一定要用四魂打

當初話出寶箱就係方便人打幻境
另外兩個有buff但nerf四技就算
屌你老母有一個寶箱係四技減少50%無任何buff
我真係笑下就算
真係拎黎玩鳩人

唔係有關60隻夏爾限制4魂先打到佢？咁咪有排磨

其實今次改隻黑普吉都幾好笑

如果你當佢係bug 根本係出白龐之前就應該改左佢

但而家衰就衰左人地研究左白龐隊 你先出黎削

擺明居馬同呢班玩家作對

難得幫隻倉管公主sp搵到工 但冇啦啦又比人削一刀 觀感真係好差

改咗啲咩

今日d關都話ok
反正都係得第一個60靠sl過去
就睇下過幾日藍尼德同夏爾
個策劃真係腦裝屎乜撚野祝福寶箱

呢兩個禮拜休息下唔打幻境

瘋狂彈驚 棄得

屌 依家先黎出呢D邀請碼 隻驚都成兩個月 要玩果d一早推左人地坑啦

真係 無野搵野黎搞

極光ser邀請碼 7jX9Cw3N5hCz

不過我估都唔會有人依家先入

係咪iphone6

4魂減半/變0 今星期想迫死人？

尋日偷改黑普吉白老虎
今日就出個寶箱黎嘲諷
間公司當玩家係狗咁玩
月卡就完，之後都唔撚會再買

已冇買

今日60幻係咪偷改左
我隻賈漢第二輪 唔識反擊

好似係

今日我跟呢個打
黑位要刃+CD
白位大波妹 / 暗月SP都可以

如果係專登偷改真係狗 岩岩買黑普個D真係慘過食屎
但寶箱我覺得無乜所謂 如果唔係個個都用雙黑其實真係勁無聊
而且都好公平 因為大家都係咁 唔存在邊個有優勢

問題係某幾關得四魂先有傷害
而家三個option都係nerf 4魂
佢想少d雙黑冇問題，係今期個寶箱設計得唔好，做法太核突
是但整關只有金位一魂傷害到雙黑已經出唔到場
而且尋日單野之後仲出個咁既寶箱
間公司既員工係咪腦裝屎

原先黑普吉 公主sp 白龐

有轉盾果時 開4白 龐會打到3次4魂

改完打得2次

呢個真係BUG黎 本身一個回合 一隻角色只可以俾單一角色觸發一次
之前咪有個三連金一魂既寶箱 我用雙黑隊 隻黑迪蘭放三次金一魂
但隻黑位只會打一次就係咁解 呢個真係唔存在咩改弱
本身呢個就係防止任何無限LOOP既情況 否則極端黎計鱷魚打鱷魚係反擊到2046
呢隊野一開始就應該只打到兩次四魂 怪就怪佢DEBUG做唔好就放出黎

台仔出品係咁上下質數 巴打改變下心態
打幻境唔好SL就會玩得好舒服 過到關就算數

係

iphone 6 好似集體奶野

佢老尾 CD歸零/反擊相關既角色都整到九唔撚搭八 唔講黑普吉啦
雪爾森自動隊 明明打死左對面 都可以死前夾硬打你一野
成件事睇字面都唔撚合理 明明係我方行動先到對面
屌佢傷害判定死左都可以夾硬打你一身先死 真係俾佢吹撚到啤一聲

協力要打街場真係早打早著

睇個勢過多2，3日應該開始配唔到人

有無教學要咩隊？

真係格硬黎on99

點解個合作打左兩次都無拎到藍碎
明明話每日首次通關獲得

協力係咁彈system error，搞乜

係咪有新活動
講下個玩法幫大家加入去template
或者你可以copy哂全部野 自己開一個template 咁就可以方便修改

日日都有藍晶送，應該唔怕冇人，
隊伍方面㨂返啲平時打六十幻ge隊就得，
唔難打

隻驚係咪棄得

今日幻境隻希歐又偷改 打人同變免疲同Rd 我玩條撚？

你用鱷魚打?

係 一嘲佢就會打連免疫出 之前都唔會 頭先用生命值硬接就正常番

之前為左改黑著吉 改過個扣cd機制

間接搞到d反擊技變到咁 鱷魚果類而家算廢左一半

就算唔係打希歐 打其他佢連出兩次我反擊都係得一次 仲要我多左個機會食傷 雷亞

玩左兩個月
隊隊都成形之後將最基本規則改左
呢個game真係世界級

算啦執過隊咪又係咁打
今日真鱷第四關都係15 turn
計落唔差得遠

次次協力都連線失敗 完全拎唔到獎勵有咩辦法解決

冇 今隻明顯難打過上一隻

有心打果d都一早打哂 而家成堆都亂打&解每日成就

一係搵兄弟班打 如果唔係無解

今個禮拜係咪好多人由中途開始就棄打

今日差尾關冇打 尾2果關又打唔哂

但都排到600幾 今次改版激走左好多人?

請問有無星辰巴絲好心留個邀請碼比我？

應該好多人都無打
點解可以咁on9 咁樣大改

人地改版係加新野
佢改版係改原本舊野變新野

諗左一排都係聽巴打們講重玩
跟住見呢個acct有希歐就玩
岩岩中埋呢個 好彩棄左之前個非洲acct

有金就玩啦 但希歐真係倉管黎

我以為泉已經夠倉管

無玩一星期

改左d咩

如果你真係想玩強隊

不如上d交易網買個首抽帳 好過自己慢慢刷

最好買有迪蘭sp同雪爾森
尤其迪蘭sp，宜家抽唔到

多左個偽聯機

特價果幾估skin買唔買得過?

黑琉組罰企隊

紅瓦就算速刷 搭連動隊而家黎睇唔算話好勁

剩底果隻連一d討論都冇

但想自己抽返黎 慢慢玩下先
有呢啲已經開心
岩岩研究緊用泉同刃黎停對面 配實驗體
等泉可以係咁打人

聽日就有瓦 期待

已棄

睇得出雷亞好有心搞呢隻Game

可惜眼高手低

uD7b5Z6jnLcw

加戰友

係咁做埋啲柒嘢，製作人仲要上ptt放火，如無意外隻game死咗大半

有無link 想睇點放火

巴打自己開小號刷石算啦

我鳩hea玩
有就有冇就冇算

holymars俾人發現係製作人

話改就改
到時候有其他屈機隊再改多你一次

巨岩5級公會，有29個位
就嚟變死城，快啲入嚟

琴晚計返打幻境ge人得返三千鬆啲，
此game已完

己經唔想打幻境

On9寶箱搞到唔想打

我都已經玩到 就棄 隻game個耐玩性太弱 玩法單一

當hea玩集圖鑑咁玩下都ok既

但如果要課&認真追進度就無謂 呢隻game唔值得

當初堆人得白階藍階都好想課，好彩忍住左

留名
rayarkplayer#55447295

我要今晚啦 冇data更新

新幻境難打到仆街

自己試下打先囉 唔得就去抄功課

幻4-58RD 磨過

諾亞果關？用真鱷加Aoe白位就好易打

等佢fix 好幻2，3個bug 先再打

隻Game得d高難度關叫好玩d

今次呢個Pool中左四次金都唔中泉 係咪in9

終於見識到個BUG 本身諗住打高分少少 即刻唔想打

幻4 25RD 收隊算

個bug係咩？

打到一半話crash 咗當你輸/每回合洗珠寶箱洗到d珠走哂位 轉唔到

前者好似係如果金位血量太低 行動完會俾怪打死就CRASH
我係50幻庫爾個到彈 後者未試過唔知
屌佢老尾 賠30藍粉 可能我市儈但真心覺得呢隻GAME賠償真係勁撚孤寒
仲衰過之前綠票

班友真係未訓醒 明知俾班台仔追撃緊 都唔守好更新呢一關

真係唔撚課啦
點解可以咁撚伏
更新個幻境姐
係咪無test過嫁

上次普吉關又係
連劇情都無埋

有三個角色無
一個係雪爾森，一個係迪蘭SP

與世無爭，世界變得安靜

呢樣真
每日打完就算
反正前邊唔會有我份

特別pool 60抽都唔中，普通pool 3抽中泉，on9

屌宜家個公會任務難度
雷亞係咪傻撚左邊條線

點解每次更新都係想趕走玩家
個寶箱改到on99
宜家連公會任都改到on99
真係越黎越唔想打

本身公會個機制已經好撚on9無咩回報
宜家仲要改難
真係不了

留名等睇d公會lv大倒退

我反而覺得公會任太易唔想打

其實改有咩問題
Lol都成日rework架啦

宜家改到新手應該唔會做得到公會任務
抽中無人傷忙仲好d
抽中唔比用2魂15turn過Rx-6真係喊三聲

貓眼

要改你咪去改高級會任囉 LV4會任 15T過RX-6
無課/新手可以點做 唔做齊任又可能俾公會踢
呢排我公會都好多人係LINE群問可以點過呢種會任
利申 唔關我事

睇巴哈格list
難度根本on99
有d lv8都唔叫難
用四魂過三次過xx關
但lv4又會中15 turn過Rx-6
心諗

屌最近啲故事關越做越hea
關關黑白位都係強化弱化都夠膽死

大家都係睇個故事啫

以前嗰啲成個關卡會因應返主角嘅技能去set有心思好多

On9雷亞

本來仲有一絲希望，每日至少Online解曬任務同公會任務，幻境已經冇掂過

而家佢改咗公會任務，難道提高但係獎勵仲係屎咁，連re嘅心機都冇埋，輸咗就算數

應該改進嘅地方又處理唔好，唔應該改嘅嘢又要伸隻手去搞搞佢，不如執柒咗佢算啦

咁羅傑啲技都係鳩斬啫
又冇啲強化弱化減傷嘲諷

除左公主
有咩角色係唔好加上去？

btw 點解公主唔好有加

冇記錯公主1技搭羅傑 參謀用熊仔可以上盾>羅傑1技>破盾>連動首位2技

公主加值太高會破唔到盾 冇左個連動2技

我估係咁

如果隻迪蘭冇升過，亦可以keep 住低lv唔好升上去

因為可以幻境搭公主參謀，每rd補滿盾 連動全隊1技，變相雪爾森咁，做到0回通關

冇人玩？

有人玩，係少討論姐

鱷魚改返左
明明上個禮拜第二個60幻呢關用鱷魚要用生命值硬接

改完最後嗰關易打好多

星期一d幻境真係唔係人打
本身11%
SL兩三次多左四分上到8%

然後SL另外一關關，多兩分上到6%
多兩分個排名由195上到15x

星期一好易打喎 又唔洗SL 你話好似星期四同六就真係唔係人打

無人了

係咪今日開新pool

係 更新完先開 但陸服琴日已經開左了
台灣打風唔想無啦啦要賠償 改左今日先更新
雷亞真係精甩尾

好地地有咩要賠，
btw,睇怕今日開新pool都冇咩人

唔識用貓眼SP

用黎J

唔知有咩好討論
未齊隊過唔到幻境
齊左又唔洗上黎問

32抽入手

20抽中左....

10抽中左，掉多30抽搏藍晶同雪爾森

100抽屎都無舊

今次個機率升得幾快
可能因為得一隻嘅錯覺

掉左50抽，依家好多藍晶

打左幾粒鐘英雄關角色任乞石 賣藍晶解累積任乞石
補多兩口 120抽補底先中
點解次次都係我

Btw貓眼sp主力係二技同被動丫
一技用嚟限制強度
四技個元氣到底有咩用
係咪真係會有人補死同一隻成3次咁多

好感動，第13抽中咗第一隻SP

三次四白換一次四金/黑
專業參謀算啦

10抽中 繼續放置

真係唔勁，擺參謀有啲用

不過女僕+貓耳

今日協力，大神放定藍白等開始，另一條友要我投票踢走佢

朝早少人用藍白，打到嘔血先追哂90個章

呢d重覆性咁高 又冇趣味既關 真係理解唔到亂擺隊入去博個樂趣係邊

基本上呢關唔用d速刷隊寧願退房都唔入關打

話時話新出果幾章挑戰

對比14章都無聊好多 打完頭5關 基本都係免疫上撕裂咁過 好無誠意

藍白紅白雙黑真鱷

成隻game主題

隻game仲有幾多人玩

我個公會個台仔line群成兩日無人出聲，協力都無人打

順便問巨岩有無多生人嘅公會

清日任，幻境打一場拎五百幾分
協力唔打，好花時間

應該起碼少左一半啦 我契石公會岩岩上九級
但個會長都開始搵其他細公會合併同整副會
無新血加入隻驚真係好難唔收皮

HKG2合拼完都開始收收地皮

你地星辰咁多人都收皮

閪game無人玩

琴晚又計左次，打幻境ge人數得返2500

及早脫坑吧啦

好頹

其實明明之前個勢好好，係邊單嘢搞到一落千丈

端午定前排一大輪炎上？

唔關事啦 係遊戲內容太過單一 唯一ENDGAME內容係競速
變相幻境基本上容不下一半以上角色 關卡變化單調 過份鼓勵RnG內容
特別係娜雅呢隻角色 瘋狂看臉無技術可言
最重要本身呢個消珠模式就限死左唔可能有太大變化
你講既真係小事黎 至少由我開始玩到而家
見到係呢兩件事之前就已經退坑既巴打超過七成

其實經常re幻境 都唔知自己捱到幾耐
雖然so far都仲玩緊
但如果有d著重技巧既新模式 會玩得開心d

我脫左
真係好可惜
同埋隻game 個技術層面好低
又冇競技層面

快D合ser啦

新角愈推愈快⋯

cap水嘛，知道隻驚就玩完

真係有需要

公會戰丶世界Boss丶降臨乜都好唔好日日幻境就好喇

其實隻GAME起源服已經成年 真係想知老玩家係點頂到今日

可能頭一年冇新update無bug 所以玩得好好

支持下 盡量日日拍

支持你

娜雅SL呢個問題好嚴重係一個
第二個就係抽唔中某d關鍵角色會令你好想棄game無心機玩，尤其迪蘭SP同雪爾森

話就話每個pool雪爾森都抽得到
但屌你老母所有非SP角色都齊我就係抽唔到佢

抽過兩次雪爾森，但抽唔到迪蘭sp...

算啦，呢隻game擺明唔掂，hea玩咪算

屌佢老味

練咁撚多隊 打個貓眼劇情關都要指定我用d垃圾隊去磨

仆你個街 打到燥 哂鳩我d時間 又唔撚係有趣

Set 關果個人到底有冇試玩過？屌

羅傑戰鬥最後一關先磨得耐

想睇個劇情姐 使唔使搞到咁

本身星期四SL鱷魚已經SL到死
嫌SL唔夠仲要改屍偶果關

新手 打到卡關無咩可以做咁
又無乜角色
要升金每日得2場結晶重要睇下中邊隻
幾時先30粒

呢隻game每日都限左你既成長進度

除非你課金抽好多 如果唔係要去到差唔多2個月先開始齊到角

叫有10零隻上到金，有得玩組隊

好耐無見新手 真心呢隻驚既成長期係幾好玩
新手階段 過唔到既關無得肝 唯有等第日升級再打過
但END GAME內容真係對老手唔FRIENDLY
巴打鍾意既可以貼自己個DECK上黎俾俾意見你
反正呢度真係無咩可以討論

主線打到11-4反射
本來諗住疊盾擋反傷
點知d怪普攻係穿透
呢家50lv 有升既角
金位 ： 古魯 老虎 羅傑
黑位 ： 貓眼 豹女 刃
白位 ： 公主 人魚 蒂咩
3階得古魯 貓眼 蒂咩 人魚
有咩組合好用？

好耐冇翻嚟，已經棄咗Game

本身公會有一大半人棄咗，都好灰心㗎啦，但見到仲有好多會員好有心玩，所以想搞合併，等大家可以熱鬧啲

但合併完之後，發現情況冇變，大家慢慢棄Game，活躍玩家十隻手指數得曬，打幻境嘅成功感愈嚟愈低，連End Game唯一嘅樂趣都冇埋，開始每日做重複性嘅嘢：解每日任務，公會任務。

直至佢話出多人Mode，開始有啲期待會有咩變化。屌你老母原來只係可以用人地啲角，仲要好少部份可以自己揀，有時遇到啲唔識玩嘅，亂嚟揀又曬時間。好啦難得整到個隊，入到去原來係單機嘅，大家各自打完計成果啦咁。

後來連Online都覺得曬時間，正式棄Game了。

呢隻Game係其中一隻好難得我一玩就課落去嘅Game。除咗遊戲性之外，好多方面都好高質素。一開始入Game畀佢啲美術同音樂深深吸引，然後佢個世界觀同故事都好引人入勝。

可惜後勁不繼，故事愈寫愈差，對白唔自然又冇邏輯，角色性格太極端，單一化。然後遊戲方面，一回合被動問題嘅處理手法我真係接受唔到，發現到問題嘅地方就淨係改嗰度，明明係基礎打得唔好，我相信呢啲小修小補最後只會引發更多問題同矛盾。

應該唔至呢九隻? 一係你貼晒個DECK睇睇
就咁睇 用住公主 豹女 古魯先啦

同感 音效美術一流 內容營運三流 本身都有少少想棄
但因為而家個台灣公會真係好有心搞 都想堅持玩多一排
但打幻境決定左唔RE 又停左課 每日半粒鐘搞掂當係副驚放係到

我都係每日過哂d任就算

出咩活動都唔會事先睇 真心係冇期望 冇失望

事實上隻game 作畫 同 音樂真係算出色 棄係有d可惜既

要搵貼圖網
最後用貓眼慢慢飛刀過左
其他果d好多得20幾lv/一階未升 用唔落手住
有卡努拉/納杰爾/尼德/賈漢/貓眼sp既
進度太慢真係好無癮
通常都係卡住一關主線 一關挑戰
諗新策略要升新角色 但升一隻新角又要等N日
平時又無乜要好刷 打夠素材都無結晶
刷魂能效率又低 不如每日等任務
都唔知邊個set d參數

牡丹樓既巴打，小弟唔記得save低轉公會個邀請碼

出新角都0討論

佢d活動有等於無
打多兩次角色關

我覺得佢出角江郎才盡
本身未公測果陣d sp角同歐證都幾有用
迪蘭sp，希歐sp，同八歐證得希歐，芙蕾莉卡比較廢

公測之後d新角無幾多隻出到，d角有同無根本唔影響你幻境
新歐證泉，卡蓮就咁睇又係廢既
納杰爾SP仲叫打下低lv幻境
暗月SP，貓眼SP真係場都無出過

BTW 新手玩應該好辛苦
無迪蘭SP同無希歐SP
幻境會輸一截
無論你點課都無用

無入坑果d真係唔好入

黯月sp專配藍古魯 好多人都有用 幻境都好常見
猫眼sp參謀黎講係幾勁

佢依家都慢慢轉緊新關比d新野出場
泉就明顯係玩持續輸出 幻境係冇咩可能出架啦 但係其他關都可以出黎玩下磨下

唔洗睇到咁死既
卡蓮黎講我搞完第十三章就好中意佢 佢個人物設定係幾正

其實新手都唔洗諗幻境住 打下咪得 d獎勵又唔係好吸引
廸蘭sp冇加值都係尷尷尬尬

咁講真為過幻境就隻隻都用得
但最優解有幾何用到呢d組隊

仲要成隻game除左幻境無其他野玩
日任二十個鐘內打曬
剩返玩幾耐就係睇你SL幾耐幻境

我寧願幻境打夠分換獎勵/SP/幻境skin 都好過打排名
新手唔齊指定最優解角色 頭10都係得個望字
就算入到又只係多一張紅籤
慢慢就由玩家競爭變成挑戰自己
打唔打到都冇獎冇罰
慢慢就放養...

公會系統/協力/Bug 就唔好提喇
幾個fd都玩到退坑
現時係人設同插畫留住我當收集game玩
真心想佢做好啲

都抽唔到 有乜好討論

成日見到迪蘭sp一下4魂斬完一關

我仲慢慢打緊個護盾 真係心都酸埋

無sp無skin
人地講果d戰術同combo真係無得學
都係慢慢磨
幻境日日攞入場獎only

想問 ：
藍晶點儲先快？係咪60之後先快？
新手d藍晶係咪買晒升金item最好？
麗莎skin入唔入好？
無sp無skin有咩combo介紹？我都係用下人魚解羅傑自傷，公主搭迪蘭疊盾咁樣
角色結晶任有無方法易d出指定角色結晶？
魂能有無邊關好刷？
公會聲望有咩用？
係咪剩係可以掛一隻公會參謀？

藍晶點儲先快？係咪60之後先快？
答: 日日打幻境拎低保 課藏寶圖會日日有2粒角色碎片(60後有3碎)
結晶關量力而為打最高個關 部分區域圖首次通關又有

新手d藍晶係咪買晒升金item最好？
答: 基本上係 一個SKIN=6隻金角 但主力角色升金後可考慮買SKIN

麗莎skin入唔入好？
答: 暫停唔建議新手買

無sp無skin有咩combo介紹？我都係用下人魚解羅傑自傷，公主搭迪蘭疊盾咁樣
答: 基本上大部分強力隊都要求至少有一個SKIN/SP角 又或者要有指定歐角
無SK無SP角既平民隊 我暫時除左庫爾+金羅傑既自爆隊暫時諗唔到

角色結晶任有無方法易d出指定角色結晶？
答: 基本上無 建議各位置都放上需升級角色 或係每週四五六有指定位置碎片關卡
但難度較高 新手基本上打不過

魂能有無邊關好刷？
答: 建議巴打用模擬器開腳本刷 手動刷太曬時間 刷同角色等級唔好差五級既關卡

公會聲望有咩用？
答: 無乜用 做高級公會任務拎獎章換野ONLY

係咪剩係可以掛一隻公會參謀？
答: 係

建議巴打用養成GAME去玩隻驚 你而家去追幻境基本上追唔到 就算重課都係
部分角色無左 頭十一定唔洗諗 頭二百既既話都有可能

合咗去HKG2

新個合奏 唔識打

懶得扛

巨岩有無公會，唔講以為自己玩緊單機game

其實勁唔勁？十抽唔中就無理

唔知, 淨係知今個pool 目標係雪爾森

活動少 幻境悶 仲邊有人想玩

卡蓮同芙蕾都金左但未有雪爾深，仲抽唔抽好

有up 唔抽等無up 先抽咩

每日都靠雪爾森解每日任

懶人必備

冇雪爾森應該會唔想打每日公會同刷錢魂能關
返唔到轉頭

隻驚悶到 開都唔想開

每日玩 30-50 分鐘我覺得啱啱好

我反而中意自己拉多d
覺得佢每隻一魂一次都好魂 自己拉仲快

都好耐*

自動打唔扣回合數嘛
碎牙，諾瓦，皇叔，雪爾森

佢講緊打日任 錢關個堆 扣唔扣回合有咩關係
講真打呢D好多時自己拉仲快過你放隊自動隊

應該係懶唔想郁，可以放係度做其他野

主線13-8打唔贏
係咁AOE又轉盾
諾瓦都唔知要打多幾耐結晶先升完

我13-8係用諾瓦打架咩

主線 13-8 用藍白就得
呢排d新關基本上用藍白就冇腦過

我記得我係用雙黑諾瓦硬爆過

無skin

藍碎真係好難儲

開多啲活動好似會攞佢命咁 正式開服先得三個月除左端午節有skin送就無貨仔 角色故事應該一早寫定個類就唔算活動啦
咁既樣想引長課會唔會天真左少少 隻game唔大改都無咩可能有起色

單抽佢d書籤仲易中金

貓眼sp果期抽左三四千都無
最後靠幻境書籤出

呢期就係抽左一次五百出紫卡蓮就停
結果上個禮拜幻境結算之後抽到金卡蓮
今個禮拜抽到金雪爾森

終於可以玩自動隊

未試過用書籤中金

仲出過納杰爾sp同希歐sp
書籤出多過我十連出

好多時都係十連抽完，淨低書籤先中

新更新好似幾有誠意

沒活動，降臨。始終係硬傷

有咩更新 冇公告既？

其實我覺得佢一章一日出晒好 on9
如果佢幾日出一關會多人討論好多
成班玩家等一個月先有一章打，半個鐘鬆啲又打晒
咁望落就好似好冇內容咁

起碼攤開嚟更新
感覺上好似隔幾日就有新嘢咁

無論點出都係會比人一日打爆
唔討論

如果有一關紅白雙黑藍白真鱷都過唔到要慢慢討論
咁呢關全ser應該都無人過到

冇人抽新池？
69抽先中麗莎SP 但收埋黯月同卡蓮
利申2隻SP都想要但有希歐sp我對真鱷隊就

用劵抽左隻希歐SP
唔係好識用
無玩過撕
麗莎SP又無升佢老豆玩唔起

乜9都抽唔到

希歐sp單純係放真鱷做參謀

跟住就成隊能力3級跳咁解 唔使識玩

今次咁樣新舊池真係逼走唔小人

抽完覺得完全係倒錢落海 特別之前抽齊果d感受特別深刻

為左追一隻可能係倉管既角色 隨時要抽到保底2，3次 睇見到驚

諗住抽中希歐SP都唔錯，竟然十抽中新SP

即是鱷魚楊波麗莎希歐咁擺

鱷魚，貓眼，希歐sp，參謀真人

咁又唔算,新角機率高好多

巴哈好多人都詬病新舊池
Btw Lisa SP幾實用

102抽中哂兩隻

rich
但今次一役好多人走咗......
我玩緊個公會都死咗
大家覺得死因係咩

隻game真係太悶，依家都係間唔中開下

同樣都係創新消珠game
PAD hit嘅時間點解耐咁多

太少角色 故事短 活動少 無公會戰 玩家攻守果啲

因為轉珠你轉得好係可以打高輸出,
但屌你哩隻GAME你最多都係出四珠,
起手啲珠唔靚就SL,
同埋來來去去都係主流兩三隊

所以有時我都唔明佢擺而家放咁多錢去宣傳都唔搞好隻遊戲做乜鳩

從頭停到尾

星辰個hkg2就快摺埋

其實呢隻垃圾game 其實仲有無人玩
睇完聽日活動點喂屎就del game

抽唔到阿離sp就棄了

70抽咩都冇
又冇歐又冇sp

玩親D Game都係愈少人玩我先愈歐

隻驚咩狀況
前幾日聽番啲音樂幾懷念

今日改左公會系統，未詳細睇

好爽 睇巴哈班人屌爆營運個屎忽好爽
聽下音樂 無必要再玩

好似唔俾明屌，而家個個反串笑L到

竟然真係弱智到敢去直接砍角色強度

咁低莊既營運真係好少見

咁誇
你啲角色免費就話姐
辛鳩苦儲齊你先黎nerf真係會發癲

有冇搬運工得閒cap幾張圖上來睇下

一多人用佢就nerf 最正係黑普吉 4魂會弱化左隊員先觸發隊員4魂

Nerf完都仲係勁

白黯仲值唔值得買 台灣佬話少左一次連動
如果唔買佢買咩技書好
已有紅諾藍尼白麗莎
唔該各位大佬

值，有紅諾冇可能唔買白黯
下一本可以考慮黑迪同黑普吉

姐係都係買左白黯先好 ?

買白黯先
之後建議睇埋十七號改完再諗
如無意外都係黑迪黑普粉賈漢咁去
不過睇定啲好啲
幻境又改
技能又改
可能會有新 meta team

原來仲有人玩

就黎有週年活動，回鍋玩家有1000石
有冇巴打玩返？

最近玩返 但中唔到好嘢 又好想棄game

上去望左望
隔左成年個故仔先到第二章
睇個勢隻game執笠都完唔到

其實隻遊戲劇情、音樂、畫面、角色、玩法都幾好，但升滿等級抽到冇石後，就冇動力再玩